喺大排檔叫咗碟豬大腸 竟然冇屎 個伙記當場俾我屌撚到仆街

頭先放工，見肚餓，去咗間大排檔食飯。
望一望餐牌，六十八蚊一碟豬大腸，雖然我略嫌昂貴，但係算啦，好又一餐唔好又一餐，求其啦。

我：「你好，伙記，我想要一碗白飯，一碟滷水豬大腸，多屎，唔該晒你。」
伙記：「白飯、滷水豬大腸，仲要多屎嘅係咪？」
我：「係呀冇錯，麻煩你，辛苦晒。」

平時我食豬大腸係鍾意同啲屎分開食，我知有唔少巴絲都係連埋嚟食。No，咁樣只會係嘥咗成碟腸。
我就咁嘅，俾大家參考下。
固體並帶少量屎水嘅屎膏會另外撩出嚟放落碗飯度，再用匙羹撈到變屎汁送埋白飯一齊食。原理就好似豉油撈飯咁，當然，後者點講都係比唔上前者架喇。
豬大腸就更加唔駛講啦，一早已經喺個鑊度俾濃濃嘅豬屎浸淫咗一段時間，就算失去咗精華嘅所在，就咁鯨吞都依然係原汁原味，屎味依舊濃郁。
嗱，咁樣呢，一道餸就可以有雙重嘅享受，真係咪話我唔益街坊。

光陰似箭，日月如梭，快咁話，我期待已久嘅豬大腸已經行到我面前同我say hello喇。當我準備好起筷嘅時候，一望，望前望後望左望撚埋右，都望唔到有任何豬屎馬跡。你老母臭閪，啲豬屎死撚晒去邊，一pat都冇。

我即時扯撚晒火，大大力咁撕爛咗自己身上著緊嘅淺藍色恤衫，露出42吋胸肌同埋紋咗喺肚側邊個隻跳跳虎，用盡九牛二虎之力咆哮：「我屌你老母呀！！！」
再喝個伙記埋嚟：「呀哥仔！你俾碟咁嘅嘢我，請問點撚樣食呀？！係咪想隻抽呀！？」

伙記：「有咩問題呢先生，你唔滿意我換過碟俾你囉。」

On撚9，既然你唔知有咩問題，再俾幾多碟我都係唔會有屎。我仍然不忘初衷，再次大叫一聲屌你老母閪，呢個時候我feel到頭頂嘅天花板跌咗少少灰落嚟，冇錯，就係呢種感覺，我好耐冇試過咁火爆了，對上一次已經係五年前，我去過一間大排檔叫豬大腸多屎佢竟然俾咗成碟屎嚟，一舊豬大腸都冇。你地要知道佢地係相輔相成，缺一不可。

我愈諗條氣就愈唔順，呢啲咁嘅垃圾，狗也不屌，然後一手反起咗成碟豬大腸，一片片豬大腸就好似夜空墜落緊嘅流星一樣，一滴一滴咁灑落地下，遺憾嘅係，呢啲流星完全沒有耀眼動人嘅光芒。

在場嘅食客俾我嚇到連飯都唔敢食，個伙記就當堂嚇到瀨屎，口窒窒咁話：「可...唔可以話我知有咩...問題....」
我嬲撚到抽起張櫈諗住起勢咁飛埋去，不過唔知係咪嬲得制發唔到力，變相揼撚咗落我隻腳度，但係唔駛擔心我會因此而霸氣盡失，因為呢種皮肉之痛係遠遠比唔上我心中嘅痛恨，所以冇加以理會自己嘅傷勢，繼續吶喊：「孺子不可教也！我要豬屎呀！冇屎我點樣送飯呀？到底你有冇讀過書？你老師冇教過你咩？薯條係配茄汁，豬大腸係配豬屎！真係抵你做死成世伙記，正懵丙！」

語畢，我喺銀包拎咗五十蚊出嚟，好瀟灑咁講咗句：「唔撚駛找喇仆街。」
可能你地會話我蠢，一間咁嘅大排檔唔俾豬屎你不特止仲要你俾埋貼士，但算啦，個幾蚊咪當豪俾佢囉，豬大腸冇屎姐，唔駛殺人冧樓呀？做人灑脫啲好，呢間唔得咪食過第二間囉。

走嘅時候真係好肚餓，發現枱上面有件不明來歷嘅多士，拿拿林拎埋佢拮住隻腳走，食多士算，屌你老尾呢間嘢都九唔撚柒搭八，已經上咗去openrice度俾負評，點都好，呢間嘢我真係打死都唔會再幫襯。

我上嚟係想奉勸各位巴絲，遇到呢啲咁嘅餐廳，真係唔可以忍，一定要屌撚到佢地仆街，正所謂百屌成材，我堅信將來大排檔啲豬大腸+豬屎嘅品質一定會有所保證，彈牙兼多汁。

too long

enn

伙記真係on撚9仲問有咩問題

潮文切忌太長

唉快啲開學啦

做晒暑期作業未

都嚇到到瀨屎
你拎佢啲屎撈大腸食咪得

第三段開始走晒樣

too long la

打咁撚長做咩

唔怪得冇哂潮文啦
開潮文post畀人當小學雞

1/10 重作

有d野真係天生 就係on9

有人癲撚咗

你好，我們正在審核該文章是否可以列入潮文，請耐心等候。

你走啦柒頭想上位?

我覺得幾好笑
但有啲太長
7分啦

我跟個茅山師傅 話今年鬼門關特別邪 話有四個鬼王出左黎做鬼力柱 收服邪靈 開埋個結界 三七氣流一轉 美斯致命直線 助攻耶穌復活 call 我 21800000

上嚟試試水溫先，我嘅夢想做一個幽默嘅作家。

有文筆，但不太好笑。3/10

放去其他地方啦
啲兒登仔有咩唔屌假
你估舊時係高登開膠POST咩

冇是咁的 零分重作

50蚊太明顯了

請你放棄

真係唔好笑

尷尬

文筆唔錯，形容得幾生動

5/10

篇文越後越差 可惜 6分

睇到好尷尬

其實唔錯 樓主加油

構思ok 有心思
可惜某d位太刻意/臃腫 破壞左篇文既可觀性

太長啦 碌左三版都未完
-5分

太長都唔係問題 問題係睇到人要打側睇你篇文真係好辛苦

有啲咩大排檔伙計會咁禮貌同你講嘢

長唔緊要 問題係唔好笑

食屎狗

幾有潮文feel

係 想當年呀傻豹 篇野長撚到

其實ok，有幾個位都好笑，不過太長

露胸肌有撚用？又唔係腹肌

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
靚好主觀
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親香港女仔高登班毒男一定搵到野彈
Angelababy 又唔靚
Janice Man又唔靚
kama又唔靚
A-Lin又唔靚
諸葛梓岐又唔靚
周秀娜又唔靚
動漫Maggie又唔靚
E-Cup baby又唔靚
Anjaylia又唔靚
香港妹帶大眼仔，一個二個 大眼仔，呸
台妹帶大眼仔，一個二個好似盲左咁 好正
台妹冇樣，佢地會讚有波
連波都冇，佢地會讚有靚腳
香港妹有樣，佢地會嫌人冇波
連波都有，佢地就會話人冇靚腳
你睇d高登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地有樣有波又話人把聲難聽，卜野一叫就慘
人地樣樣都有又話人mk．．．咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk．．．著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母！除左識話人做雞之外仲識d咩！
你班仆街根本連女都無得屌呀！
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係高登同d人妖娘娘調情
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀！

你食飯撈唔撈屎
Yes or 撈

睇左3段已經係極限

3/10 (字數分) 堆砌的情節

文筆有待改善

好尷尬

好笑喎 樓上做乜撚野

多屎 多士
幾好笑

幾好
等達哥聲演加黎特連環圖

唔錯加油

尷尬😅

我覺得幾好睇
係有啲位長氣左小小

笑到肚痛😂😂😂

個故好笑 但係略嫌長 繼續努力

10/10

其實你嗌多碟屎咪得囉

幾高質
搞到我都想食豬屎

Jengs
好有當年潮文feel

而家唔興

樓主搞笑野心好強，可惜你能力盛載唔到

太長
對白要有1,2句短句特別深刻又易記
3/10
加油

乜撚野唔興 真係唔撚好笑呀

好撚正喎
尤其嬲到出唔到力 俾張凳攝到隻腳
笑咗出嚟
加油巴打 連登就係需要人帶動潮文風氣

我覺得ok喎
點解咁多負評

唔只呢個post

正啊 打巴 終於有潮文睇

屌 暑假完未呀 你班中學雞快撚d走啦 拉低晒連登水平